Jaggers.
"Ik raad hem niet aan, observeren; omdat ik nooit iemand aanbevelen.
De heer waar ik het over heb, is ene meneer Matthew Pocket. '
Ah Ik ving direct de naam op.
De relatie van Miss Havisham.
